邊個話香港冇將來？ 我哋嘅將來已經被完全勾劃出嚟啦大家小擔心 志雲頻道

#深圳經濟特區建立40周年慶祝大會 #大灣區 #習近平

【時事短評】
邊個話香港冇將來？
我哋嘅將來已經被完全勾劃出嚟啦大家小擔心
志雲頻道
（2020年10月15日）

志雲頻道 stephenchannel
108K subscribers

邊個話香港冇將來？
我哋嘅將來已經被完全勾劃出嚟啦
大家小擔心

#深圳經濟特區建立40周年慶祝大會 #大灣區 #習近平